保險從業員算唔算金融才俊??

覺得佢地身光頸靚好型

成班懶專業

財務策劃師

何止才俊 傑青tim la

咩撚野金融才俊要Sell 自己親朋戚友舊同學

有無成俊哥咁俊

個牌文盲都考到，有幾才俊

設計手機係才俊，唔通賣手機又係？

賺到錢個班算（正常手法銷售既話）